喂！香城眾籌緊本地口罩生產，有錢出錢冇錢推post啦！

原ｐｏｓｔ：

眾籌連結:

捐＄２００以上可以於正式發售前可優先購買1盒口罩
今次係實質有用野，
但反而反應比較低，希望大家幫幫手有錢出錢有力推post

１／２０

有無微微實際成果比人睇下先，唔想單靠信仰捐錢

無菌室整唔整到都成問題

push

我比較想知捐完錢俾你生產口罩
大家買到足夠口罩直到肺炎消失
禁d機留番俾你繼續生產繼續賣？

即係所有人打本俾你做生意？
會唔會有其他方法確保唔會有人血饅頭
例如請手足做工人 利潤捐一部分支援手足
如果冇詳細計劃好難捐得落手
定係其實有做呢d野我唔知

推

Push

佢有呢種諗法同埋渠道去做
如果做到俾佢賺都係OK 都係供需
其實最怕係捐完冇作為
呢點真係難保證

ASTM level 1唔夠咯。
"Level 1: low barrier protection for general use for low-risk, nonsurgical procedures and exams that do not involve aerosols, sprays and fluids. An ear loop mask is a level 1 mask. ASTM level 1 masks are the general standard for both surgical and procedural use."
如果要防最好要ASTM level 2以上
"Level 2: moderate barrier protection for low-to-moderate levels of aerosols, sprays and fluids.

Level 3: maximum barrier protection for any situation that has the potential for exposure to heavy levels of aerosols, sprays and fluids. Cardinal Health recommends this level as a best practice for supporting OR safety initiatives."

醫院非常時期應該要有ASTM level 3
平時人出街應該都至少level 2啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

哩啲不嬲都係講往績
Get tv 之前化驗做咗好多野啦

推啊